PG2

CLS 4分鐘比人搶晒PG2

02入到已經俾唔到錢

好癲

買買下比人彈左出來

唔知呢對鞋會比人炒到幾高

普通版唔知有冇呢隻色,冇燈我都OK

有普通版咩

唔會冇掛，pg1都咁多色

PLAYSTATION EP 正好多

9:01都比唔到錢

已炒到4000

有人賣緊6500

一齊唔好買 等佢跌